閪奕格俾條𡃁妹完爆

除咗波大有乜掂？

波大

格格個樣好騷，好想同佢做愛

真係好大……

G

第一條女好似麻友雞

個𡃁妹

睇錯閪奕格俾條𡃁妹口爆

格格

閪奕格

反夠未